426萬華媒體

點解無人討論426萬華媒體？唔知有無得母憑子貴呢？

補充下個人睇法 685揸426 73% 貨源都幾歸邊 計殻價都有少少折讓 唔知聽日邊隻會升呢

685升咁多 幾時先到佢

希望聽日到佢啦 宜家1716市值x10%既持股都應該係1億6 殻價加1億6 應該點都有呢個水位掛？

今朝扯旗仲以為提早開炒

留番聽朝先扯旗啦 個價都未出好難預先炒起 睇今日勢頭都知應該無咩散戶參與 準備fatfat了

希望啦 ching重貨？
利申得4手好少

聽日睇實685 426
反而1716驚中伏

我得一手哈哈 重倉放左係第二啲股身上一時套唔到現 仲有D錢反而想睇下聽日同樣上市既新股上

岩 大起大落 都唔知點追

同意 高追好易中伏 一定要快狠準先贏到錢 不如吸納下426呢D未爆升既好過

🤝希望扑中呢隻

原來咁多老散接左貨 聽日要走鬼

幾條友討論就叫多老散 你叫揸住685同1716啲散戶情何以堪

未必升到好耐,
毛記實係短炒, 可能幾日就頹番落去, 市值幾多難估
另外資金或者集中炒毛記, 未必去呢兩隻, 毛記熱潮過左可能又靜番哂

呢層就預左嫁啦
無人知1716幾時見頂 可能幾日 可能一日內
資金去哂毛記仲好 貨源繼續歸邊

幾千倍超額，個個抽唔中毛記，你估聽日d資金仲可以去追邊隻？ 淨係計毛記升幾倍，阿媽揸住十幾%市值都至少升一倍，正宗母憑子貴

抽唔中直接高追/短炒,
唔排除再升一棍, 短線還可以
當年百仕達都有持股眾安, 一棍之後就無左影

同意 而且啲凍資聽日一口氣釋放 買唔到毛記咪買佢老母

巴打你聽日諗住追1716？

眾安果時又冇咁誇既
1716話晒暗盤都升超過500%

除非426好肯定會賣1716，否則股價唔會升足，會有折讓

以426走勢似有莊控制住唔比佢大升，然後今日先一野比佢升幾十%？

推。。。

我唔貪心 賺到餐茶錢已經好好